（突發！！）金水：有人想引班義士去中聯辦！已佈重兵

唔好去唔好去唔好去！！！

推

推到有人睇到

push

😑

我無嘢講

堅，我見都有四五隻狗守住街口，喺皇后大道西，大馬路應該會更重兵

好撚仆街

721

推左先

金水d料好撚流,都唔知信唔信

求下前線手足睇到

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

北角警黑
葵芳毒氣室
尖沙咀爆眼
銅鑼灣臥底

推！

推阿屌

Pish